20201121 我愛中間淳太

早晨

琴日睇咗リア突 小瀧望比條尾打到

West唱Run

風格mix得幾九唔搭八，幾鬼fun
就係要呢啲

咩節目

下月個fns啊